【逼爆東涌】香港電台發現有支那旅行社辦大橋來回東涌一日遊

港珠澳大橋開通後令到東涌商場及食肆的迫滿大量內地旅客，有東涌居民話，旅客隨地丟棄垃圾，影響環境衛生。

旅遊業議會主席黃進達相信，昨日有過千名內地旅客，並沒有向議會登記經港珠澳大橋入境，他們由於沒有特定行程，於是在東涌聚集，即日返回支那。

本台記者以旅客身份，向支那旅行社查詢，發現有不少以公共交通工具來回東涌至大橋的一日團。

Link?

東涌以前有食街,之後裝修冇咗, 依家重有冇

邱騰華：近日部分內地團未必符合規定已向內地跟進

港珠澳大橋過去一個周末再有大批旅客輪候過境巴士，正在上海的行政長官林鄭月娥表示，每個大型基建一開通時都會有問題，有關部門特別是運輸及房屋局以及運輸署已不斷作出應變，希望未來大橋會更暢順。

商務及經濟發展局局長邱騰華表示，大橋開通後在附近地區的內地人來港是好事，應該歡迎，但留意到有內地居民參加的旅行團未必完全符合規定，商經局已同內地有關單位提出，強調會依法工作，亦與內地商討加強宣傳。

就算有都唔會做香港人生意

旅行社咁樣做生意都有
叫d 客搭公共交通, 去妨礙其他人使用

唔好話商業責任同道德
即情做人既規矩都無

呢個世界只有支那旅行社先會敢咁樣做
仲要d 客ok 先出奇

不是旅行團
我們是民眾自發集體旅遊

咁岩約埋姐

平咪得囉

仲未有有人被捕